上水火車站個廁所真係好撚柒臭

個廁所係我去過咁多個廁所入面最撚柒臭個個冇之一
有冇巴打有其他可以岀黎一戰

山邊嘅流動廁所已完美結束你嘅post

mk地下boardway嗰個

鴨利洲公廁